正苦繼續延長二人限聚令

政府發新聞稿，指現有保持社交距離措施，包括：

👉🏻禁止晚市堂食
👉🏻堂食限一檯最多兩人
👉🏻兩人限聚令
👉🏻公眾地方、公共交通佩戴口罩
👉🏻關閉表列處所（如：體育館）

將延長一週至8月18日。

#香港新聞 #武漢肺炎

一邊高調搞蘋果
一邊繼續以抗疫之名維穩

咁係咪暗中放大量“豁免檢查”染病人入境？

又賴市民 好撚嘔心

非常失望
好多野繼續做唔到，例如gym，睇戲，出外食晚餐

push

戲院繼續關

我想睇戲呀

仆街佢唔放人入黎播病毒咪得
張弛有度
有度到要兩人限聚令
考車又要改期
dklm